覺唔覺SINGAL當年真係好高汁

係山洞住：-1

Daddy2017年就知道signal會大熱

樓主狂開post想洗走個罪證post